https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7732012|:|1401|/|02|/|16|ซัม|ซุง|จด|สิทธิบัตร| |เคส|พร้อม|ส|ไต|ลัส|แปลง|มือ|ถือ|ตระกูล| |Galaxy| |S| |เป็น| |Galaxy| |Note| |Edgehttps|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|samsung|-|big|.|pngMobile|
Patent|
Samsung|
nuntawat|
หาก|ใคร|ติดตาม|มือ|ถือ|ระดับ|เรือธง|จาก|ซัม|ซุง|จะ|พบ|ว่า|เรือธง|ตระกูล| |Galaxy| |S| |และ|ตระกูล| |Galaxy| |Note| |มัความ|ใกล้เคียง|กัน|มาก|ใน|เรื่อง|สเปค| |ต่าง|กัน|เพียง|ขนาด|หน้าจอ|และ|ปากกา|ส|ไต|ลัส| |แต่|หาก|สิทธิบัตร|ที่|จะ|ถูก|กล่าว|ถึง|ต่อไป|เป็น|สินค้า|จริง|ขึ้น|มา|ได้| |มือ|ถือ|ระดับ|เรือธง|ตระกูล| |Galaxy| |Note| |อาจ|ถูก|แทน|ที่|ด้วย|มือ|ถือ|ตระกูล| |Galaxy| |S| |ไป|เลย|
ซัมซุง|จด|สิทธิบัตร|เคส|มือ|ถือ|ที่มา|กับ|หน้าจอ|ขนาด|ใหญ่|ขอบ|โค้ง|คล้าย| |Galaxy| |Note| |Edge| |ช่อง|เสียบ|ส|ไต|ลัส| |และ|ส่วน|ที่|ถูก|ตัด|เป็น|ช่อง|สำหรับ|ปุ่ม|โฮ|ม| |กล้อง|หน้า| |ช่อง|เสียบ|หู|ฟัง| |หัว|ยูเอสบี| |และ|ไมโครโฟน| |โดย|บริษัท|จด|สิทธิบัตร|นี้|ตั้งแต่|ปีก่อน|
เว็บไซต์| |Phone| |Arena| |คาด|ว่า| |ที่|ต้อง|ออกแบบ|เคส|นี้|เพราะ|หน้าจอ|ของ|เคส|จะ|รองรับ| |digitizer| |สำหรับ|ส|ไต|ลัส|อย่าง| |S| |Pen| |ซึ่งหน้า|จอ|มือ|ถือ|ตระกูล| |Galaxy| |S| |ไม่|มี|
คง|ต้อง|ตาม|กัน|ว่า|จะ|มี|เคส|แบบ|นี้|ออก|สู่|ตลาด|หรือ|ไม่|
ที่มา|:| |Phone| |Arena|


https//www.blognone.com/node/77320121401/02/16ซัมซุงจดสิทธิบัตรเคสไตลัสแปลงมือถือตระกูลGalaxyGalaxyNoteEdgehttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/samsung-big.pngMobile
Patent
Samsung
nuntawatใครติดตามมือถือระดับเรือธงซัมซุงเรือธงตระกูลGalaxyตระกูลGalaxyNoteมัความใกล้เคียงเรื่องสเปคเพียงขนาดหน้าจอปากกาไตลัสสิทธิบัตรต่อไปสินค้าจริงมือถือระดับเรือธงตระกูลGalaxyNoteแทนมือถือตระกูลGalaxy
ซัมซุงจดสิทธิบัตรเคสมือถือที่มาหน้าจอขนาดใหญ่ขอบโค้งคล้ายGalaxyNoteEdgeช่องเสียบไตลัสตัดช่องสำหรับปุ่มโฮกล้องหน้าช่องเสียบหูฟังหัวยูเอสบีไมโครโฟนบริษัทจดสิทธิบัตรปีก่อน
เว็บไซต์PhoneArenaคาดออกแบบเคสหน้าจอเคสรองรับdigitizerสำหรับไตลัสPenซึ่งหน้าจอมือถือตระกูลGalaxyเคสสู่ตลาด
ที่มาPhoneArena